今日我地輕音樂同好會去左和紗屋企合宿

其實我都係第一次去和紗屋企 真係好大好靚
不過我留意到有位成員好似好熟悉和紗屋企咁
佢連邊到開燈 地面邊到有電線都知得一清二楚
岩岩我去廁所沖涼個陣 仲發現多左個旅行套裝
明明我係第一個沖涼

我懷疑個位成員一早已經去過和紗屋企
各位動物台手足 我應唔應該問清楚佢地 定係當睇唔到扮唔知

俾我揀10次
10次都一定雪菜

btw 巴打你高登名係邊個啊

巴打你好
其實我以前係cdrom黎 所以請當我係新加入動物台
btw想問下你係咪係高登搵我 和紗 同埋加藤惠個位巴打

係
你係咪好前申請ac果D?

夏目藍巴打你好
我都唔算前啦 六千幾

本來諗住搶左wa2 2個
不過諗起班嘔心bb 英文版就唔開胃

你問定唔問遲早都知啦
一係你咪扮到好憎佢，心事重重咁
睇下夜晚佢打唔電話比你

咁多人去和紗屋企，佢咁忙，唔好打擾佢啦

扮咩
我真係唔開心架 唔想比人排濟

依個和紗?好鐘意依首

不了

正。。。

届かない恋 valentine version都好正

識野喎巴打
雪菜首 時の魔法 真係好正

時の魔法係咪即係講雪菜用時間令男豬終於對佢好?
btw 加藤恵出現了

我唱個陣淨係諗住和紗咋
加藤恵